100年：你永遠不會看到的電影

【2115年於康城上演的法國電影︱你永遠不會看到的電影】
有些電影要等到18歲才能看，但有一套電影就算你可以活到118歲也看不到，它就是由Robert Anthony Rodríguez拍攝的電影「100年」。

100年 (100 Years) 由知名白蘭地品牌路易十三 (Louis XIII Cognac) 贊助，靈感源於制造一支路易十三需要用100年時間。電影中有3套與電影無關的預告片，講述三種不同可能的未來世界。故事拍攝完成後，放了在一個高科技防彈玻璃箱中，在世界各地不同城市展覽，最後會放回路易十三地下室保存著，直至2115年11月18日首映。電影有一千名嘉賓會獲得觀影資格，可以留給自己的子孫參加。至於故事劇情就一直保密，直至觀看前也不會知道內容，十分神秘。

想一覽這套電影的預告？立即去片，順便約你的另一半，讓你們的子孫有機會參加

唔知有冇到時仲有無連登仔有命一齊去睇，2115年11月18日等大家

有冇大盜偷出黎

第二條預告片

第三條預告片

同期上映作品仲有：全職獵人大結局

你去丫

同埋復仇者聯盟25

如果套戲係路易十三的廣告就搞笑

咁要睇下個作者到時又會唔會掛住打機啦

廣告黎架喎

一百年後都唔會有人睇啦
唔好話一百年前
粵語殘片仲有人睇咩

路易十三冠名贊助姐

順便約你的另一半，讓你們的子孫有機會參加

咁應該連登仔冇份丫

一百年後世界都唔知變成點

所以導演拍咗三個預告

有陣柒味

電影中有3套與電影無關的預告片

？

idea 10/10

大概JL2都係咁上下